有無薛之謙好歌推介下

成日見人聽黎聽去都係果兩三首

淨係聽演員同醜八怪

我開random聽佢果d 本來聽開佢果兩三首 自自然然聽左好多

我好鐘意高尚 新出可以聽下

小孩
其實
愛我的人謝謝你
幾個你

呢幾首冷門些少又好聽

認真的雪

演員
紳士
剛剛好
意外
剩係聽呢幾首

認真的雪同剛剛好都唔錯

來日方長，同黃齡合唱

你還要我怎樣
下雨了

經典

新歌高尚

我們的世界

動物世界

好正

佢好多歌都灰灰頹頹咁
灰果時聽好好feel

方圓幾里都好正
之前聽到心噏

入黎就係想講呢首

一半
剛剛好
你還要我怎樣

仲有 下雨了

蘇黎世的從前

演員 醜八怪 一半 你還要我怎樣 下雨了 剛剛好 其實 紳士 方圓幾里 幾個你 我好像在哪見過你 我知道你都知道

首新歌 曖昧

剛剛好
你還要我怎樣
演員
醜八怪
其實
5首必聽

其實

真係好正。